喇沙外有防暴警搜查校友 另一校生稱戴黑口罩或記大過. 嘉諾撒聖瑪利書院拒絕學生入內並沒收物資

有多間學校的學生趁開學日參與罷課。其中在喇沙書院，有學生在上課前默站，有校友自發在校門外派傳單，呼籲同學參與罷課。

在早上約10時，有防暴警察到喇沙書院外，搜查校友的隨身物品，了解校友聚集的目的。據了解，警方指有市民看到有人聚集可能有擔憂，強調只要和平理性、沒有違例便沒有問題，其後警員離去。喇沙書院回應查詢時表示，沒有報警。

另外，嘉諾撒聖瑪利書院反修例關注組在社交平台上表示，校方拒絕讓攜帶物資的學生進入校園，並無理沒收部分物資，要求戴上黑色口罩的學生換上普通口罩，並引述有老師指，若學生不除下黑口罩，會被記大過。

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

如果李家超自殺
大家想條畜生撚樣點樣死法？